[螞蟻凍資] 155萬人認購逾1.3萬億, 中共執左腥港人幾多利息?

有冇ching計到條數?

香港人說好的抗爭呢?

好過去搶

收皮啦計埋孖先得5億
夠還高鐵條數定痕大條數

係直至今日咋 佢delay係每日計息
hold返你一兩個月收息 慢慢回血

公佈咗tmr退 弱鳩智

155萬人支持中央回血

5億好話唔好聽
香港人嘅散銀
抽個螞蟻買到半個港股
攞呢筆去光復香港
你老母要啲解放軍倒戈
再加埋俾你屌屎忽都制

hkex披露易得4個公告
我就睇唔到佢話聽日退錢
ching係邊個小道消息收到wind

話時話 萬眾期待既含馳幾時出 等佐好耐

大陸果邊公佈咗
仲hkex 返去含撚啦

返去含撚啦 你抽緊A股定H股架
你支那人抽A股咪聽日退囉傻鳩

A H 兩邊一樣tmr退

傻鳩 注定你一世都係垃圾

利息中共袋咩

返你老母個閪瞓啦 講撚咗公佈咗
仲嘈嘈嘈 弱智仔
唔出聲 啞撚系咗？

你係文撚盲唔識字？

出嚟黎垃圾

早少少係大陸forum收風好威豬?
支那人你見唔到A股同H受既做法唔同?
見唔到係分開左兩轉
本身已經預左抽中果班要hold多幾日錢先有得退啵
不過同你講香港果套 你都唔撚會明架啦

藍絲比黨賺姐 關我撚事

全撚部退哂呀
弱鳩智
你已經柒咗仲死撐打垃圾文

你老母就支那人
我收到美國風就美國人？
你老母生你漏撚咗你個腦係個閪到？
而加資訊全球化
你條垃圾眼界窄乜鳩都唔知
英文字都唔識多隻

你老味 尋晚bloomberg terminal都無news講點樣退住
另外你究竟知唔知 抽中果班要星期五先退晒?
聽埋D小道消息係度發老脾

另外你個垃圾想鬧戰用不推文啦on9仔
垃圾支那人0質素

呢條白卡佬走圍推禽日人哋啲reply係度認叻
Block7咗條友喇
On9嫁佢
應該真係有精神病

世界上得Bloomberg?
星五退哂又點？
咁今日有退係事實
屌你唔洗擇日
我推文又點？

你自己柒咗話人精神病